hi 淡友（859)

Post？

275熊掂算

中咗嗰個又無開

驚閪咩 溝！

期一開巿爆左450 點

升到咁高可以試反手

重注贏既錢再all in落去重注第二次
每次幾倍幾倍咁贏好快變+x

不如過大海

下下all in好快輸死就真

Day high 應該就出

真 中過幾次招

[member3:00再入[/member]

【成交提醒】成功買入50000股恆指法巴零四熊M()，成交價格：0.021，此筆訂單委託已全部成交

做貢品送比牛軍，準備被打靶

熊又太早喎

痴線佬

[member無]錯入極熊[/member]

10天同20天都係26980
呢個位咁快上到去 今日要大力穿唔係易
等回一回再牛過先

屌…

@傳說
係咪想買收息股
呢隻OK

下晝去返今日個頂去沽好抵博

@五斗巴

賺咗一格可以捐去星火

唔博點得世間財，最多等出糧

美團抵沽

騰訊指數明明業績唔靚
大戶話晒事

[member]上個星期開始就無做過功課唉member]

可唔可以講下有幾多人會抽BABA

1044 落中注 50.95 跟機

啱啱瞓醒。。。
日日早醒1次10點幾1次
夜晚操練到2 3 點先瞓

有冇人同我一齊入熊

操咩噤夜呀

好撚多人近熊
好想牛佢老母
但罷市中
只望唔買
鳩up
現價96.3沽美團
現價26900買牛

有無人番工成日做錯野/比老闆丙

正常發揮

正常發揮20%

所有技術。。。身心。。。每日20樣
勁難。。。

我舊時第三份工係
丙到俾人炒

我無得買
唯有鳩up下

咁誇張
因為睇市？

我第2,第3份工都比老闆狂丙
尤其第3份,比老闆日日屌夜夜屌,仲要脅炒尻我
好彩果時合約仲有4個幾月就完
求佢比我做埋去
唉,番工好撚易做錯野

呢度有無打工仔,其實炒唔係好稀奇
我第1,2,3份工都比老闆要脅過炒尻我

我淨係做功課已經分身不下，個人太懶又蠢

想溝跌到77

因為個心唔係呢份工到

通常都係先發制人

果陣新呀嘛 就算唔睇市 做report 都好多careless mistake

我都係咁,所以做左3年野已經做緊第4份工

啲careless mistakes真係double check極都仲有SO9SAD

搵到份啱既就會做得長
利申:做咗姨家呢份六年

係 你未搵到份啱嘅啫

考極都考唔到,之前AO試過FINAL INTERVIEW, 臨門一腳失敗,唉

allin 69161好唔好呢

無啦,考左AO 3年,第一年筆試過唔到,第2年 FINAL IN衰左,第3年又係IN都無得IN

好友咩位食～～

係呀

應該上到280

次次都咁貪

上次我276沽到265就平哂
262我無本事食

中美和好，止暴制亂成功，唔38000都算比面了

經濟增長預測縮1.3% 夠鋤到23000啦

壞消息不嬲都唔計

下午allin近熊

69161 不死10倍神熊，頂住

28000

有冇好介紹

直覺同我講今次唔洗等出糧

隻隻牛都嚴重食格

就死

一陣入274熊執格仔

我隻野仲正，可以享受被打靶的快感

陣間就打靶

好靚既雙頂

大膽講句
今日收27000樓上
聽日直屌28000賀一賀林奠警狗贏左大家

週線？

跟左
不過係用心去跟
心中加注

鳩sir都入69161大家齊齊賺

5 15

睇錯，完來鳩sir係敵人

多謝鳩sir 支持

見到你個post叫人買牛
我即刻連身上個條底庫都拎去當鋪當左12.28入埋牛牛
依家等肥肥

發達了

真啊

發夠了
想比人賺下

4格

熊得架啦

我都入左271 熊, 去食熊, 打左靶就算

收27000樓上仲熊真係死林奠全家

真係好好奇今日收市後274,275果2300張期指巨熊柱係肥左定瘦左

會更肥

識玩

又夾 唔撚係想一下抽多300點殺熊掛

都係乖乖地跟返signal 炒算

賭呀拿

打靶了

尻夾棍

274,275條熊柱嚇走未

戇撚鳩 我個自選列表
成版變晒熊仔餅

死得好慘

270都打左，即市熊得啦
等左成日

乖乖沽腳趾算

出針喇 代表熊軍針得七七八八
即係沽得架喇

正有此意

牛軍上啊
牛牛哈

5分鐘圖好大枝針

頭先就係冇等出針沽

未必

27000樓上仲熊同送頭比黑警有咩分別

此針又名熊軍針

點解隻隻牛都食左7-8格

熊軍驚唔驚一陣假棍隊上274

美期又升

好快有
今日高位 明日低位阿

買put安全d
應該會打完274單日轉向

不過牛都無用
食格食到仆街

真

1044 太博
bb 線全部向下
51入既話都有排等

今日贏七十蚊

收工算

外圍爆升 恆指gogogo

5分k 穿左20ma
但向上又好似冇乜力
向下又有托

估高位磨收
聽日 再戰

keep 到收20 ma
唔熊得過夜

牛都係建議聽朝開

270攻防戰

呢個可能係升左咁多,但今日收市牛仔未必多過熊仔既主因

過夜熊有得諗wo

作為一個股徒，只要你肯買牛肯沽美團，唔怕坐貨
好似卅歲未到嘅我，吓，年紀輕輕，每個鍾可以攞到千八蚊既利潤！
加上引伸波幅，加上我聰明嘅頭腦
幫股票畫畫圖、睇睇日線，禁下買入制
基本上每個鐘我可以攞你兩千三、四蚊個利潤！
所以我而家咁有錢，我都唔知點樣用

274/275熊?

咩叫自己個list?
今日買牛正路總有得執,唔贏都唔會輸?

呢個位真係無可能入牛

係個check價list冇，上網搵最近的
我個價高左好多，輸了，上面我打錯，我之後是反手熊

升幾十又唔入
升百幾又嫌高
升二百開始Dup春
升三百就以為熊得
升五百就殺撚埋

今日低位計彈左五百幾點
好難落手
唔怪得有人話今日收市274,275條熊柱可能仲肥左

就算冇肥到 都唔會減好多
一定過千

熊得
聽日有26878近牛
知咩事啦
券商從來都唔係善堂

跟左

牛gel收市271

跟

大棍！

又升乜

熊軍

又想爆上400

道指28100 都來緊

大佬彪
牛熊其實都係一場唔對等既遊戲
可以用搵笨黎形容
到時係咩人先咁傻去買一樣擺明唔公平既產品
升一百
牛可以升7-8格
熊可以跌11-12格
結論：富爸爸勝

咁既款 冇得賭架喎

富爸爸淨係買咗美股哩下都贏成條街

穿左10 20ma 再講

熊仔餅.jpg

向下無時間行
向上無位

完

屌你老味熊過先

Okok 買你對家

600億夾撚到

尾市仲有一棍

夾到淡友死心平晒先直插

好驚今日收市已經打左佢271熊...

哇屌

話左271死撚硬

今晚如果美女唔回
聽日274見

夾到咁 喊

落番同一個位但個熊價跌落哂

有冇人4點打後先可以專心工作

3690熊又返家鄉

聽日熊軍有福了

大家玩下競猜遊戲
今日收市274,275巨熊柱肥左定瘦左
本來頭先大家話唔肥都唔會瘦
但今日尾市再夾100點
正路應該嚇走唔小274/275熊?

你咁執著依個問題做乜姐

全日都無逃生門

Yes, 係搵笨的
但人就係咁，有挑戰慾
覺得自己可以戰勝賭場優勢
結果就輸到破產都大有人在

完全理解
玩牛熊去到某個位係無得走
換遠熊買唔到幾多手既情況

對後市好有啟發
有274,275巨熊柱,好大機仲有得升
但如果274,275熊柱由2300張跌到得番1000張
隨時無得升

好似之前269牛咁,可以一日內跌七百幾八百隊落去殺條巨牛柱(1400張)

根據經驗
越升熊柱只會越多

27250 最後一關………

結果咪又係要估肥左廋左
仲要估得中都未必真係咁行

諗得複雜左就係你依啲

道指已經連續2星期係ATH高位,真係好難想像仲有力升...

69109 跌突哂

佢升唔多, 但係日日都出陽, 點都冇得隔硬淡

道指勿估頂
道指100年走勢圖.jpg

岩，所以都係睇定先

真…日日企高位低少少…之後就係咁日日破次處

QE嘛 股債齊升

聽日100%先夾熊再回

咁點解你知道仲要買熊呢
你都知道呢個事實
何不揮慧劍斬子孫根呢
捍衛股市界既一份公義

現價恒指27077
美團95.5
跟左買就大獲全勝

準備淡出短炒界

法興都好仆街下 今日跌得特別多

全力投身賽馬呢項健康又有益既運動算啦
暫時諗唔到比賽馬更有益既娛樂節目

停牌唔比你買賣都唔抵買啦

空空哈算

收市勁假棍271收
聽日一開273-274

好大機會咁發展

夜期係咪唔洗理佢點走

唔知今日係咪又好似尋日咁,夜期插

收到風一陣收27085-27095
271係比個假希望熊熊

成日都係逃生門今日重唔走聽日唔洗走

QQ痴撚咗線

月高

最好夜期插呀, 俾我底位渣爆佢

好快跌落山

點解咁講

每日都有競價棍30-50點抽上去, 已經睇慣晒

預左

罷市但都會睇
習慣黎

271未死，後悔走哂
聽日10倍

最近日市強夜期弱

賭性好強

唔買既心態好唔同
完全唔擔心止賺止蝕

今個星期打埋275肥熊
大戶舐舐脷

你唔係牛咩
以為你262牛軍大dodo領軍

牛左10分鐘

真
空倉食花生好正
但無機會回血

我都有少少後悔聽日低開起碼賺少4k

可摸耳分啲點心俾我食

屌，權太咩過？

準備1629大法

273-274先熊

又見到好撚多人中伏

未買期快買

無頂
我當賭錢岩岩開左一口

收到風侵怒插爺爺，爆跌1000

hehe 不特止仲要插爺爺

升多一日就跌架啦

計唔計聽日

計呀

啱啱同個trader傾計
呢2日係故意托市啵
不過唔知托到咩位
指令係只可以買不可以賣

奶清

聽日3幻點！！！

升3日幅圖就3白武士
可以呃晒啲傻仔ta

但都唔會輸

撐，聽日收市allin最近熊仔

係啵屌

275

升埋聽日後日 星期五回dd 星期一升星期二等baba 上線

Baba not good
呢到有無25仔去抽

on9仔先去抽

見到出面呂布仲買熊

+400咪差唔多275囉

假膠post

一手都無抽大陸股以後只沽不買

baba 垃圾股

銀行sd msg叫我抽
通常叫得我抽嘅都係垃圾黎
好野唔會益我
豬錢嘅就叫我抽

利申：抽親股都豬

百威有抽
百威岩飲

無叫我抽囉

第一次同第二次都有抽
自己鐘意就g 持下

前國務院總理朱鎔基的孫女 朱媛 在理工大學干犯暴動罪!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔撚怪得要做大戲去接人啦

岩岩IG升左棍60點
夜期1秒插番60點

江派vs 共青

1629大法又贏

牛gel

呢排好燈
買上幫大家好唔好？

快 燈到夾返錢比你

咪玩啦 我地係牛軍
燈對家啦

而家又升返，又可以出返黎牛gel

我買左道指上
等仆街啦美國佬

好立 好眼攰 提唔起勁

有冇人成日都係咁

一開市跌咁多唔走？

應該淡既時候唔淡
好果時又唱淡

有
所以選擇訓教發夢

呢排好d 炒少左
炒得多個排會

人老左真係精力不如前

早幾年放工仲好精神

我都唔係炒好多者

尿片錢唔平架壽司爸

今晚sp xlu 補返100 蚊算

老美真係CLS
ATH左2星期,仲有得爆

要keep 住運動 就算係行都好 都要keep住行30-60分鐘

老美守到280下步係咪望295

我27300 short到而家 20張了
逢高加沽

話時話道指已反超恒指超過1000點

人真係麻煩
一個星期跑到一次咁大把

係連登裡面

Where

睇唔明喎 講白少少 岩岩睇完張圖

睇黎小弟啲牛熊都係唔好即日trade

夜期大爆升☆

堅信侵侵會係高位出招

會唔會出招再破頂

燈唔到
我買左上仲爆得勁

RTHK：記者收集彈殼被起訴 官拒保釋 明年1月再訊

呢單仲癲
釋都唔俾保

點解會跌架

其實睇四國新聞有大事就打算all in

棍回

明天會唔會高開低走

有無清係讀經濟
覺唔覺香港滯漲？

我讀傳理系

隻恆生銀行竟然升左成3蚊

聽朝再算 夜期冇乜用

夜晚專心吹水

熊軍好波

得返咁少

9點後再睇先準

夜期大暴跌☆ミ

做咩學老貓

-21

夜期暴跌

跌乜？不過聽日實高開殺２７１

大鑊

做淡真心慘過食屎

-18了

夜期-30

今日朝早發夢
夢到中左六合彩
起身買個幾個數字 但得記得3個字
然後個三個字中哂
中哂三個字

下次share

痴線個夢係FF自己中左
我即刻彈起身買
睇到今晚出既結果都近

最近夜期好似例插
無試過升

夜期咁既勢
聽日得貴熊入

奇幻潮

274 275 總共2000張
少左300張

下次請報夢

2000張唔知夠唔夠肥美令大戶造上去

今晚無人中
本生個夢我係一注獨中

希望今晚報多次夢比我

逢1629沽夜期必贏

有位巴打272熊換左遠熊
真係要後悔

美參議院啟動11條「熱線」 無人反對下最快周三清晨通過

熊仔有救

夜期跌到傻左

dkt 仲乜鳩

好似有人反對咗今朝立眼見到Fb 既post
搞噤耐都係真係過咗先算，觀望

傳說一條柱超過1500張好似唔會生存多過3日

272呢
重有險可守

會V彈

慣例早跌中段V彈
入牛點輸？

又加倉
聽朝低開又有得牛

尋晚夜期都跌，今日？

插得好勁
係咪貿易戰又有新聞

the best is yet to come

百幾點叫多咩，支那第二朝又托幾百

跌番啦 跌番啦

期指升市加倉代表乜

唉開你ig j 下先

啲好友去晒邊，夾爆你班牛仔

跌得小小，好快ＤＥＥＰ Ｖ

美股強到企穩咁多日點會大跌 只會不斷破頂

老美終於高處不勝寒
起碼回番幾百先

熊gelll

美期又跌樓晚晚都比假希望熊軍

你IG係非公開？

5g wo

奈奈

港女今日就真係假希望啦

又問 不如睇番1年前post
逐個睇 咁你你有誠意一定搵到

我睇左三條9

綠蔭裡 草坡上

老美

幾時跳崖

夜期呢幾晚成交細到
唔能夠作準
呢個月夜期收市第二朝都裂口 無得估方向

反而又係炒消息呢幾日

利申買哂兩邊 快少少大升大跌就唔駛輸

dji開始人踩人

玩期權係好

夜期係比我m記加大

我都覺呢幾日係炒消息

一燈即彈

夜期成交低過10-20k都張期係流流地 無乜人玩
最撚經典上星期幾晚臨收都一支老散柱升50點 第二朝一野裂番200點落地

到100ma 彈下都好正常

諗起天線得得b既草坡

jed

US and China are said to tie relief on tariffs to the failed deal from May

明天有野睇

唉 好撚後悔放咗隻271熊

可能明天殺埋271先回

依家夜期都插咁深

平時幾格幾格咁執 今日輸突

幾格唔岩玩過夜

真係要守返紀律止蝕

molamola
香港社會動盪，baba重演上市吸水壓價私有化。
恒指又跑輸美股，美帝今日都股災式暴插。
恒指反彈尾聲，274 275大戶一早做好淡倉，跟本唔會穿。
而家都引番啲老散入牛，聽日低開之後磨收，跟住就直插式落255-255走唔甩

Morning

要睇今日開係10 20 下定上

多熊會跌？ 有乜可能

可能真倉你就輸
始終紙倉唔係自己錢

鳩估一下
開市26980/甚至27000樓上開
同尋日一樣以為跌點知開跌少少比你又抽上殺

好老實股市適應性好強
黎明行動唔係一次比一次勁好難會大跌
因為大家都知道
港豬做咩都唔團結
好多人都係口講
心入面都係自私
想被罷而唔係自己行動去罷工
呢樣其實大家都知，唔係話放負
罷到真係會大跌
當然依家其實都係等煙花放到最後一刻先走
聖誕之後一定見真章
幾多地鋪會收皮
我等睇

係咪真係過咗人權法，差侵爺簽名

Yes
而家要掉番落去眾議院先，因為呢個係DJ remix 加強版來
Ko 埋就直去trump 度

IG港女-200
開268差唔多

人權法
我啲牛送俾侵侵做禮物啦

姐係仲要等

睇下佢啲注碼控制，玩真倉實死鳩硬

大戶： 關我9事幫我買上

好似話今日即開會

人權法唔影響個市
影響個市既係到底人權法會唔會影響中美質易戰結果

鳩sir心水清

有無超合金/黃金級鑽石級閘？咩位

-200 熊又羊

268/265
但可能今日穿哂
重演上星期一

正路係咁
不過ig跌到咁
連老美都插
可能真係放過274-275熊柱
直隊落去

274超合金頂唔會穿上去？

1000點內牛熊比本身已25:75
今日再低開200-250
隨時變15:85
但個勢真係似上星期一跌七百幾

本來覺得會殺274-275熊
咁肥美下面又無乜牛
但而家IG/道期山雨欲來風滿樓

人權法案過左北水實走返大陸

ig都上返，無事了

沽得未呀 270

笑死人咩 跌鼻屎咁少叫股災式暴插😂

今日期指如果升到275殺熊既話

我捐1萬比星火 會出埋圖證明 絕不走數

你兩個都啱啊 紙倉唔上心所以睇完方向就無乜理注碼

今日跌500點收唔收貨

估今日會升到痴線，大陸佬警人權法用香港股市走資

笑死人真係

今日要繼續睇1020

10 20 以上開 同以下開 兩個玩法黎

有乜高見？？留低句笑死人就算？？

收市熊下先

人權法案過左，唔係應該走資返大陸保平安咩？

而家開始暴插，一開市不問價入啦

開返20天以下
基本上20天線100點以下都唔牛得

冇事嘅

期指崩盤
真係上星期一翻版

期指插到300了

原來中國要報復個bill

點報復?

新牛一出就死

美國人權法案啦

可能自己搞個美國民主人權法案然後老屈美國唔跟

一早估到，不過我昨日唔夠堅定

升 唔到

10天線26934

無得牛了

熊得？

先睇彈
一陣先算
睇陣市先

唔好牛
10 20 都會頂

agree 不過暫時睇都覺得港女好強

牛熊兩旁都食格
痴線

睇黎274熊無得輸

睇嚟今日同聽日都打唔到275熊

有中國制催淚彈殼閘頂住

26800大戶倉底 上28000

你個名

今日落一落係班大戶要食多啲貨？

頭一個鐘如果我買都係等位開牛

熊熊佢先
今日似跌300-400
有得執下

收紅啲人會少咁啲人落手去抽巴巴

跌少左
應該仲有棍，見一見267再回

又買左7500

26860 熊左
100點止賺100點止蝕
點睇都90%贏面

巨棍落

1001